你地覺得男人30歲前需要學識咩技能？

揸車一定要
有冇其他？

識投資

棍van牌

識上位
有錢另計

飛

學揸小型飛機？

好難學

基本水電煤維修

奶閪

扑野

整屋企水電煤
殺曱甴

其實以上都係我老豆識做嘅嘢😀而我係唔識嘅

裝修

揸棍波
基本屋企電器識整
投資

係邊到學整水電煤呢d

跟老豆學

咁老豆係邊度學

認真 水電煤真係必要

認真答你

湊老細
投資(唔需要大賺 但要識)
專心做自己野唔好思考愛情

lm

留番d女比我
等食二手西

奶閪
投資

到你30歲果陣
你應該明有時一手西你都未必想食

因為到時你已經起唔到機

其實有諗住學，但唔知點入手

咁大獲